會員彭斯正式向所有唱歌撚道歉

老母拎住部手機過黎話好好聽，聽極唔厭

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

藍絲戰線要人

真係connect到

又屌又和解又再屌又道歉聽日再屌過
收皮啦

唱到連台語版都有，你話呢

榮光連台語版都有埋，而且係可以照唱嘅！

老母on99都開始屌政府

文宣、勇武缺一不可
勇武固然關鍵
但文宣何嘗唔係貢獻良大
難得有一首可以有咁強渲染力同凝聚力嘅軍歌，內容成功之處在於將「民主」同「民族」嘅元素結合之餘又入屋，令唔同黃光譜嘅人都聚首一堂，
雨革至今從未見過此一景況
可以話係一首終極「大和解」同「we connect」嘅歌！

Sir, action post, this way
Push, Pls!

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

會員：彭斯 請你收聲

出少D癈post咪唔洗道歉

下次記得不推文

屌 明明記得㩒左